覺唔覺讀鯨大嗰啲人最鍾意話自己好忙好chur

好中

Chur就唔會入鯨大啦

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

Thx

唔拉curve姐係話 只要份卷出得淺 可以一半人拎A 可以一半人拎first hon都得

人地3大係每個course拉curve 份卷淺都只有最高分個10-20%先拎到A
之後再畫死某個gpa先拎到first hon 即係話理論上冇可能超過20%人拎到first hon (實際上大部份major都係10%以下拎first hon)
唔明你有咩好自豪

所以政府工請禾地OU多過請三大
禾地first hons多過你地三大優勢都大啲

你講個啲政府垃圾aco人工搵咁少 根本都冇咩人apply
AO&EO 咪3大壟斷曬囉傻仔
同一道理 你地u讀business個班 大把人想入big4都入唔到 3大business只有最廢個班先入big4

你做乜鳩

都話政府工淨係睇hons唔睇大學
三大狗唔識睇字
所以AO/EO大部份都係比禾地鯨大壟斷
所以BIG4當然冇禾地鯨大仔既蹤影
你班三大狗就慢慢係到打飛機等比禾地鯨大超越啦

當年fg入廢銀行mt

原來假膠 sorry 認真左

認真右

讀asso嘅人最鍾意話自己chur， 搏盡無悔過3爆4

I will become another person

笑能4
潮文冇人識

覺 !

Ig影自己做功課講到自己好勤力唔輸ugc

好彩我恒大

好彩我讀唔到大學

鯨大仔覺得Ou first hon>三大first hon?

係
政府工請鯨大仔多過三大